我來自中国 咩叫五大訴求

五大訴求
缺一不可

乜野叫五大訴求！？
叫就識 實際呢？

撤回逃犯條例

追究黑警暴力 成立獨立調查委員會

撤回暴動定性 612

釋放被捕人士

林鄭下台

係咪失哂憶？？？？？

缺一不可 已經爭取完了喇 香港人？

知唔知依加失蹤左幾多人？？
成日FB IG 連登 認人
認到幾人？？
冇哂下文？

公會呢？ 大三罷呢？

我以個人名義宣布
邊個話休息 邊個就係鬼 不服來辯

光復香港 時代革命

乜撚野林鄭下台
係真普選呀